{"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Travaux en hauteur"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Poss\u00e9der les bons \u00e9quipements pour s'entrainer afin d'\u00e9viter les risques et d'avoir une protection ad\u00e9quate et d\u00e9velopper sa responsabilit\u00e9."},"text_principe_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":""},"text_public_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Groupe de 10 personnes maximum"},"text_duree_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Formation sur une demi-journ\u00e9e (4h), renouvellement aussi souvent que n\u00e9cessaire"},"text_lieu_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Sur demande"},"text_descriptif_complet_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":true,"data":"<p>- Les risques du travail en hauteur.&nbsp;<\/p><p>- Priorit\u00e9 \u00e0 la protection collective.<\/p><p>- La responsabilit\u00e9 individuelle.<\/p><p>- Statistiques sur les chutes de hauteur (nombres d\u2019accident par an, par jour\u2026)<\/p><p>- Cons\u00e9quence d\u2019une chute :<\/p><p>- Notion de physique simple par l\u2019exemple (\u00e9nergie d\u2019un choc, vitesse lors d\u2019une chute),&nbsp;<\/p><p>- Pourquoi ne jamais travailler seul ?&nbsp;<\/p><p>- La n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019organiser les secours.&nbsp;<\/p><p>- Les bonnes pratiques&nbsp;<\/p><p>- Les E.P.I \u00ab antichute \u00bb pr\u00e9sentation des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments.<\/p><p>- Quel mat\u00e9riel choisir ? (Harnais, longe, antichute mobile\u2026)<\/p><p>- Bien choisir son point d\u2019ancrage : le tirant d\u2019air, la notion de balan, le facteur de chute. &nbsp;<\/p><p>- Comment bien mettre son harnais ? (Tests pratiques avec tous les participants)&nbsp;<\/p><p>- L\u2019entretien et l\u2019autocontr\u00f4le du mat\u00e9riel avant et apr\u00e8s chaque utilisation.<\/p><p>- Bien utiliser ses \u00e9quipements. (Corde coulisseau, antichute \u00e0 rappel automatique, cravate d\u2019ancrage\u2026)<\/p><p><strong>Une attestation de formation individuelle sera remise \u00e0 l\u2019issue de cette journ\u00e9e.<br><\/strong>Cette formation est \u00e0 renouveler dans les conditions pr\u00e9vues \u00e0 l'article R. 4323-3. Soit, aussi souvent que n\u00e9cessaire pour prendre en compte les \u00e9volutions de ces \u00e9quipements.<\/p>"},"image_image_de_la_formation":{"data":"\/CandideData\/files\/formations\/0\/image_image_de_la_formation_1560876302travaux_en_hauteur.jpg"}}