[{"image_image_de_la_formation":{"type":"image","width":400,"height":200,"data":"\/CandideData\/files\/formations\/0\/image_image_de_la_formation_1560892996travaux_en_hauteur.jpg"},"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Travaux en hauteur"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Pour une protection ad\u00e9quate et d\u00e9velopper sa responsabilit\u00e9, la formation vous permet de conna\u00eetre les \u00e9quipements appropri\u00e9s."},"id":0},{"image_image_de_la_formation":{"type":"image","width":400,"height":200,"data":"\/CandideData\/files\/formations\/1\/image_image_de_la_formation_1560957798echafaud_v2.jpg"},"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"\u00c9chafaudage roulant"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Mise en place du montage et d\u00e9montage de l'\u00e9chafaudage  avec des mesures de pr\u00e9ventions et de s\u00e9curit\u00e9."},"id":1},{"image_image_de_la_formation":{"type":"image","width":400,"height":200,"data":"\/CandideData\/files\/formations\/2\/image_image_de_la_formation_1560893266prap_ibc.jpg"},"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"PRAP IBC"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Pr\u00e9vention des risques li\u00e9s \u00e0 l'activit\u00e9 physique afin d'am\u00e9liorer sa situation de travail en toute s\u00e9curit\u00e9."},"id":2},{"image_image_de_la_formation":{"type":"image","width":400,"height":200,"data":"\/CandideData\/files\/formations\/3\/image_image_de_la_formation_1560893588SST_v2.jpg"},"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"SST"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Avec cette formation, devenir sauveteur secouriste de travail vous permettra de maitriser les gestes de premiers secours."},"id":3},{"image_image_de_la_formation":{"type":"image","width":400,"height":200,"data":"\/CandideData\/files\/formations\/4\/image_image_de_la_formation_1560894263Autres_v2.jpg"},"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Nos autres formations"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Nous vous proposons \u00e9galement des formations en collaboration avec une psychologue du travail pour certaines pr\u00e9ventions."},"id":4}]