{"image_image_section_entreprise":{"type":"image","data":"\/CandideData\/files\/accueil\/IMG_20170427_171914.jpg","width":644,"height":397},"text_titre_section_entreprise":{"type":"text","data":"L\u2019entreprise EO s\u00e9curit\u00e9","wysiwyg":false},"text_texte_section_entreprise":{"type":"text","data":"Entreprise familiale, cr\u00e9\u00e9e en 2007, \u00ab\u00a0 EO S\u00e9curit\u00e9\u00a0\u00bb habille et prot\u00e8ge vos salari\u00e9s, accompagne et forme votre personnel dans tous les domaines d\u2019activit\u00e9s.\r\n\r\nEPI, v\u00eatements de travail, v\u00eatements \u00ab\u00a0promotionnel\u00a0\u00bb, balisage, Norme ATEX, appareillage, \u2026 nous vous proposons une large gamme de produits, de services et de formations, pour vous accompagner dans l\u2019am\u00e9lioration de la s\u00e9curit\u00e9 au travail.","wysiwyg":false},"text_titre_section_valeurs":{"type":"text","data":"Nos valeurs","wysiwyg":false},"text_texte_section_valeurs":{"type":"text","data":"Issus de formations techniques et b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019exp\u00e9riences professionnelles en entreprise, nous mettons nos savoirs et nos connaissances au service de votre entreprise.\r\n\r\nA l\u2019\u00e9coute de nos clients, nous veillons \u00e0 apporter la r\u00e9ponse la plus ad\u00e9quate aux risques et contraintes rencontr\u00e9s dans votre activit\u00e9. Pour ce faire nous privil\u00e9gions la qualit\u00e9 et la dur\u00e9e de vie des produits, afin de prot\u00e9ger vos salari\u00e9s et leur permettre d\u2019\u00eatre performants dans leur m\u00e9tier.\r\n\r\nNous accordons de l\u2019importance \u00e0 la confiance et \u00e0 la proximit\u00e9 dans nos relations client, ce qui est pour nous gage de succ\u00e8s, p\u00e9rennit\u00e9 et satisfaction. Plus de 200 clients de tous horizons, nous font confiance depuis de nombreuses ann\u00e9es.\r\n\r\nNos objectifs\u00a0: \u00eatre dans une logique de collaboration, contribuer \u00e0 votre r\u00e9ussite, faciliter votre quotidien, rendre votre travail plus s\u00fbr, apporter confort et s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 vos salari\u00e9 et productivit\u00e9 et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 \u00e0 votre entreprise.","wysiwyg":false},"image_image_section_valeurs":{"type":"image","data":"\/CandideData\/files\/accueil\/IMG_20170427_171914.jpg","width":644,"height":397},"image_image_section_produits":{"type":"image","data":"\/CandideData\/files\/accueil\/IMG_20170427_171914.jpg","width":397,"height":245},"text_titre_section_produits":{"type":"text","data":"Nos produits","wysiwyg":false},"text_texte_section_produits":{"type":"text","data":"Nous travaillons avec un grand nombre de fournisseurs pour pouvoir vous proposer une large gamme de produits.","wysiwyg":false},"image_image_section_formations":{"type":"image","data":"\/CandideData\/files\/accueil\/IMG_20170427_171914.jpg","width":397,"height":245},"text_titre_section_formations":{"type":"text","data":"Nos formations","wysiwyg":false},"text_texte_section_formations":{"type":"text","data":"En compl\u00e9ment de notre offre produits, nous vous proposons une large gamme de formations.","wysiwyg":false}}