{"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"PRAP IBC"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"L'activit\u00e9 physique et proposition d'am\u00e9liorations de sa situation de travail enfin de s'am\u00e9liorer en toute s\u00e9curit\u00e9."},"text_principe_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":""},"text_public_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Toute personne dont l\u2019activit\u00e9 comporte de la manutention manuelle, except\u00e9 les personnes ayant en charge la manipulation de personnes (groupe de 10 personnes maximum)"},"text_duree_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Formation sur 2 journ\u00e9es (14 heures) en face \u00e0 face p\u00e9dagogique s\u00e9quenc\u00e9es en deux journ\u00e9es non cons\u00e9cutives de 7 heures, validit\u00e9 de 24 mois"},"text_lieu_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Sur demande"},"text_descriptif_complet_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":true,"data":"<p>A partir des situations de travail n\u00e9cessitant de la manutention manuelle, des d\u00e9placements avec ou sans port de charges, des gestes r\u00e9p\u00e9titifs, des postures contraignantes ou des efforts importants, elle permet de d\u00e9gager des pistes d\u2019am\u00e9lioration.<\/p><p>- Situer l\u2019importance des atteintes \u00e0 la sant\u00e9 (AT\/MP) li\u00e9es \u00e0 l\u2019activit\u00e9 physique professionnelle et les enjeux humains et \u00e9conomiques pour le personnel et l\u2019entreprise&nbsp;<\/p><p>- Caract\u00e9riser les dommages potentiels li\u00e9s \u00e0 l\u2019activit\u00e9 physique en utilisant les connaissances relatives au fonctionnement du corps humain<\/p><p>- Caract\u00e9riser l\u2019activit\u00e9 physique dans sa situation de travail<\/p><p>- D\u00e9tecter les risques d\u2019atteintes \u00e0 sa sant\u00e9 et les mettre en lien avec les \u00e9l\u00e9ments d\u00e9terminants son activit\u00e9 physique&nbsp;<\/p><p>- Proposer des am\u00e9liorations de sa situation de travail \u00e0 partir des d\u00e9terminants identifi\u00e9s, de participer \u00e0 leur mise en \u0153uvre et \u00e0 leur \u00e9valuation<\/p>"},"image_image_de_la_formation":{"data":"\/CandideData\/files\/formations\/2\/image_image_de_la_formation_1560893266prap_ibc.jpg"}}