{"text_nom_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Nos autres formations"},"text_description_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Nous vous proposons \u00e9galement des formations en collaboration avec une psychologue du travail pour certaines pr\u00e9ventions."},"text_principe_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":""},"text_public_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Groupe de 10 personnes maximum"},"text_duree_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Formation sur une demi-journ\u00e9e (4h)"},"text_lieu_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Sur demande"},"text_descriptif_complet_de_la_formation":{"type":"text","wysiwyg":true,"data":"<p>- SST<\/p><p>- PRAP IBC<\/p><p>- Gestes et postures (non soignants)<\/p><p>- Ergonomie pour les non-sp\u00e9cialistes<\/p><p>- Management et pr\u00e9vention des Risques Psychosociaux<\/p><p>- Sensibilisation et pr\u00e9vention des Risques Psychosociaux<\/p><p>- Sensibilisation \u00e0 la pr\u00e9vention du harc\u00e8lement et des violences sexuelles<\/p>"},"image_image_de_la_formation":{"data":"\/CandideData\/files\/formations\/4\/image_image_de_la_formation_1560894263Autres_v2.jpg"}}