[{"text_titre_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Personnalisation"},"text_description_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"- Personnalisation de v\u00eatements \/ s\u00e9rigraphie \/ broderie\r\n\r\n- R\u00e9alisation de paquetage individuels sur mesure \r\n\r\n- Paquetage standard (m\u00eame contenue pour chaque salari\u00e9, seul les tailles changes) ou paquetage 100% personnalis\u00e9 (choix des produits, quantit\u00e9s et tailles par salari\u00e9s selon un budget d\u00e9fini et un catalogue personnalis\u00e9 pour votre entreprise)"},"id":0},{"text_titre_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Contr\u00f4les et audits"},"text_description_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"- Contr\u00f4le r\u00e9glementaire de harnais et mat\u00e9riels travaux en hauteur \r\n- Contr\u00f4le annuelle obligatoire, v\u00e9rification des num\u00e9ros de s\u00e9ries, de l\u2019\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral du mat\u00e9riel\r\n- Contr\u00f4le r\u00e9glementaire des \u00e9chelles et \u00e9chafaudages\r\n- Audits entreprises ou chantiers"},"id":1},{"text_titre_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Documents"},"text_description_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"- R\u00e9alisation de documents uniques (cr\u00e9ation, mis le \u00e0 jour ou aide \u00e0 la r\u00e9daction)"},"id":2},{"text_titre_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Livraison"},"text_description_du_service":{"type":"text","wysiwyg":false,"data":"Livraison par nos soins (Reims, Epernay, et environs) ou service de livraison via un transporteur"},"id":3}]